唔止球員 荷蘭d領隊陣水貨味都愈黎愈濃！

個法蘭迪保亞係荷甲做左幾年山寨王
去國米已經露底
去埋水精宮真係徹底玩完啦
個朗奴高文 愈睇愈鳩
搵咩施格臣卡拉臣打兩邊
都唔知做咩撚

ola john, elia, promes,narsign,j lens,depay

huntlaar, de jong, bas dost, janssen

荷蘭真係出左好多有名垃圾

Depay踢左一場好波

promes唔垃圾la

係法甲做山寨王

依家阿積士最值錢果班一定唔係荷蘭人
就知荷蘭咩事

甘刀岩既

雲迪積克都係水貨啦

迪維積

亨特拿都唔廢啦

v92

呢到得 janssen dost 麻麻, 其他都好波喎, huntelaar 世界級喎

高交高價簽三年同類形攻中

而家多蒙特個領隊都係荷甲過黎